利迷唔好傷心住 上次提子傷左皇牌就贏歐國盃

今次利物浦就歐聯